建議睇番【20世紀少年】部戲， 鬥長命都係抗爭一部份

其他唔想多講喇， 建議睇晒三部曲。 猶其係【落合長治】呢個角色

血洗大除夕

第二部先黑暗， 個名叫“最後的希望”， 但係“朋友” 片尾統治咗全世界。

好啱香港人睇

點忍辱負重

我真係好欣賞“落合”呢個角色， 佢第三部開頭， 徒手爬圍牆入東京， 搵“朋友”算賬。